求smartone 無限

可以提早離開csl 黑洞
求smt 無限plan

Smartone最新4.5G極速PLAN優惠，有6GB/無限，激抵學生PLAN,我搵開呢位巴打 睇下佢幫唔幫到你
TEL:5217-4161
TG:smartoneVF

學生價幾錢

Find me 5217-4161